有無人可以話比我聽呢排位應該點坐？

痴撚線，入去都成問題

瘋狂鞭打我啦肥絲

樂富吉野家？
其實呢個位真係好戇鳩
有時坐最入真係唔知點走

樓主影相個位其實仲有一張2人枱

我就係坐係二人枱果度，心諗點撚樣入去呀